黃世澤 Trump 推遲開 G7 係搞屠龍大會？

黃世澤
Trump 推遲開 G7 係搞屠龍大會？
黃世澤幾分鐘 #評論 20200601

martin oei
20.9K subscribers

#G7 #Trump #Merkel

Trump 推水順舟將 G7 推遲到九月，變成有俄、印、韓嘅新會議，係咪搞屠龍大會？

#D10 #USA #EU #Russia #India #中國

睇吓俄羅斯喺聯合國安理會非正式會議講咩先講